各位巴打揀女唔好揀成日睇韓劇既！！

各位巴打，如果你條女成日睇韓劇表示左咩？
表示你好快會俾人飛
點解？以前既韓劇既愛情片好撚浪漫
條女會問你點解唔會好撚似個男主角咁
咁算，依樣野起碼我做到
身為一個有心思既巴打既我…會做到小驚喜製造浪漫氣氛出黎
雖然唔會有電視劇咁有煙花…有閃燈…有雪落
但都可以哄到你女朋友開心
只從我條女開始睇完套繼承者們就開始痴線
今次就會問你點解人地咁靚仔又有錢
我心諗，屌你老母點解依家既韓劇男主角個個設定都係
有錢…有背景…有家底…又要生到咁靚仔
Ok無問題錢依家野可以慢慢搵俾你條女
就算搵唔到成億都搵到幾百萬掛
有樓有車都勉強可以做到
樣子你都可以解釋韓國出名整容
屌！今次又有套咩來自星星的你
依套劇真係害撚死人
主角靚仔有錢不在話，今次仲要有超能力
無錯個主角係外星人…仲要有超能力
今次條女問你點解唔似男主角咁
屌！港女係咪睇撚到傻撚左？
浪漫我可以製造，錢我可以搵，樣我可以整
屌你，超能力我邊撚到整到俾你睇
所以提醒各位巴打見到你條女睇韓劇要小心
佢會好快飛左你